有冇人記得uwants英超版？

uwants英起個區幾似而家連登

嗰邊已經靜到仆街

超力米線
咩新特蘭花
仲好笑過而家波台

仲有車路士兵

十年前左右好撚好笑

冇上過呢d垃閪圾論壇

嗰度算唔算抽水始祖？
定同期高登都係咁？

我記得因爲冇得講粗口，後期好多過咗高登玩

而條友好好笑，但久唔久先出一個post

有冇例子

以前日日都見到曼狗追住利狗黎咬 不過個時利記好撚廢 好多時都潛水

講起英超版點可以唔講少年草薙京呢條反獌